保障醫護唔止係封關，立法限制病人行為同提高殉職金好緊要

1.醫護界資源比狗隊少
blue object 24,110元 至 38,580元
white object 45,305元 至 84,250元

三B級病人服務助理11,866元至14,064元
一級病人服務助理21,389元至25,199元
現時醫管局約有25,000名病人服務助理、運作助理及行政助理。

EN 20,610 至 43,783
RN 32,675 至 52,578

2.仇恨
大半年打壓知識份子
當中不少醫護人士被打拉射告
而家就有事求人

3.無保障
封關只係其中一樣
大劣病人根本唔守規矩
人地支那都識立法保護醫護人員

而且不幸染病死左只有50萬賠償真係on9
夠你供樓養父母老婆仔女？300萬都唔夠啦

對應解決方法
1.cut 狗隊資源及一半人工
提升醫護界薪金2倍

2.答應五大訴求，追究警暴，放義士，
高官問責，實行雙普選，減仇恨

3.提升醫護個人裝備，立法限制病人行為
立即全面封關，賠償額提升到500萬

根本你做少一樣，醫護都唔會開工

醫護冇資源，醫管局同醫院都有大部份責任
冇足夠安全裝備係絕對唔應該番工

50萬真係on9

我係醫生 一年都月球人 你出50萬

無人推

加人工真係解決到問題咩？香港醫護人員已經收緊全世界數一數二高嘅人工 點解唔用啲錢請多啲人手同埋upgrade下醫療配套 幫輕到醫護又benefit到市民

如果唔係好容易造成醫療霸權